招人夾租

想揾人一齊夾
租紅磡或者深水埗
tg

幾錢